仲有沒師兄有玩劍魂6 SOULCALIBUR Ⅵ???

大熊國隊 曹缺 公孫水月 曹婊 皇甫志士 植樹
曹缺隊 神曹缺 崔怡 雅莉耶坦 連小雅 曹夢夢
ROCK & DANCE隊 蘿琁音 瑤響奏 歌德莉莎 白鼠 德哥
SOUL GRILS隊 葵笑鈴 星曜舞 紅雙律 黑加路 山崎大叔
晉國隊 青龍 白虎 朱雀 玄武 太陽
MONSTER1+2隊 巫巫 雨夜樂 雨夜曲 女皇 BOBO
神龍刺青隊 葉精信 馬月清 索刃 花柳 龍眼
五星陣隊 邵海枸 關德祥 鬼頭麥 雷偉渣 謝麒麟
天界隊 呂良偉 餓狼 陰陽人 火之鳥 仁者無敵
格劍隊 風天翔 神田葵香 大陽小廠 岑家妍 李玉
格劍DLC隊 劉零 鮑華 凌天佑 閃 周海未
不死魔界隊 基斯克里 習子良 習莫愁 創世 凱莉
駱家軍 駱駝 錢不安 駱家力 駱曉中 牛日濁
病毒1隊 獅帝神 SIX SOX 阿撒托斯化身 法拉克
病毒2隊 廁田穢海 張犬養 垓 偽曹缺 律子
冥界隊 曹玥 具壹 格多尼 死神 具貳
青山泊隊 孫志晶 劉志光 秦月美 鍾幗女 斧師
BOSS隊 最終木久 最後大佬 黑將軍 燒定一 東方妖人
格劍機體隊 MW 豪華天水圍 型棍號 傾奇者 學生A
癲公隊 癲公 獲黃 葉特 張空 易卜拉欣

A組
駱家軍
病毒2
天界
大熊國隊

B組
青山泊
SOUL GIRLS
MOSNTER1+2
曹缺隊

C組
晉國
格劍
ROCK & DANCE
病毒1

D組
不死魔界
格劍DLC
五星陣
冥界

E組
癲公
BOSS
神龍刺青
格劍機體

分組賽第一輪賽事
A組駱家軍VS病毒2隊

A組天界VS大熊國

B組青山泊VS SOUL GIRLS

B組MOSTER1+2 VS曹缺隊

C組晉國VS格劍隊

C組ROCK & DANCE VS病毒1隊

D組天死魔界VS 格劍DLC

D組五星陣VS冥界

E組癲公隊VS BOSS隊

E組神龍刺青VS格劍機體

人呢

悶！

香港有一班人打開SC 6
打過斗劇

斗劇?

日本比賽

岩岩見減價買左

你鍾意呢隻GAME 不如搵我D朋友玩
香港好少人練

隻GAME為砌人而玩

分組賽第2輪賽事
無牌群星100人大亂鬥比賽A組駱家軍VS天界

無牌群星100人大亂鬥比賽A組病毒2隊VS大熊國

無牌群星100人大亂鬥比賽B組青山泊VS MONSTER 1+2

無牌群星100人大亂鬥比賽B組 SOUL GIRLS VS 曹缺隊

無牌群星100人大亂鬥比賽C組晉國VS ROCK & DANCE

無牌群星100人大亂鬥比賽C組 格劍VS病毒1隊

無牌群星100人大亂鬥比賽D組不死魔界VS五星陣

無牌群星100人大亂鬥比賽D組 格劍DLC VS冥界

無牌群星100人大亂鬥比賽E組癲公VS神龍刺青

無牌群星100人大亂鬥比賽E組BOSS VS 格劍機體

分組賽第3輪賽事
無牌群星100人大亂鬥比賽A組駱家軍VS大熊國

無牌群星100人大亂鬥比賽A組病毒2隊VS天界

無牌群星100人大亂鬥比賽B組青山泊VS曹缺隊

無牌群星100人大亂鬥比賽B組SOUL GIRLS VS MONSTER 1+2

無牌群星100人大亂鬥比賽C組晉國VS病毒1隊

無牌群星100人大亂鬥比賽C組格劍VS ROCK &DANCE

無牌群星100人大亂鬥比賽D組不死魔界VS冥界

無牌群星100人大亂鬥比賽D組格劍DLC VS五星陣/E組癲公VS格劍機體

無牌群星100人大亂鬥比賽E組 BOSS隊VS神龍刺青

A組 駱家軍 病毒2 天界 大熊國隊 總分 得分
駱家軍 \ 勝 負 負 6 1
病毒2 負 \ 負 勝 8 1
天界 勝 勝 \ 負 9 2
大熊國隊 勝 負 勝 \ 7 2

B組 青山泊 SOUL GIRLS MOSNTER1+2 曹缺隊 總分 得分
青山泊 \ 負 負 負 3 0
SOUL GIRLS 勝 \ 負 勝 10 2
MOSNTER1+2 勝 勝 \ 負 10 3
曹缺隊 勝 負 負 \ 8 1

C組 晉國 格劍 ROCK & DANCE 病毒1 總分 得分
晉國 \ 勝 勝 勝 10 3
格劍 負 \ 勝 勝 8 2
ROCK & DANCE 負 負 \ 勝 7 1
病毒1 負 負 負 \ 5 0

D組 不死魔界 格劍DLC 五星陣 冥界 總分 得分
不死魔界 \ 負 負 勝 9 1
格劍DLC 勝 \ 負 勝 9 2
五星陣 勝 勝 \ 勝 9 3
冥界 負 負 負 \ 3 0

E組 癲公 BOSS 神龍刺青 格劍機體 總分 得分
癲公 \ 負 勝 勝 8 2
BOSS 勝 \ 負 負 5 1
神龍刺青 負 勝 \ 勝 11 2
格劍機體 負 勝 負 \ 6 1

無牌群星100人大亂鬥比賽10強 天界VS格劍DLC

無牌群星100人大亂鬥比賽10強 MONSTER 1+2 VS 癲公

無牌群星100人大亂鬥比賽10強五星陣VS大熊國

無牌群星100人大亂鬥比賽10強SOUL GIRLS VS格劍

六強
格劍dlc VS癲公

晉國VS大熊國

神龍刺青VS SOUL GIRLS

準決賽大熊國VS SOUL GIRLS

決賽癲公隊VS SOUL GIRLS